今日個天好藍

利申: 屯門

藍藍天空高掛我的夢

白田

九龍灣

聽日仲會唔會咁藍
今日要番工

唔知曾幾何時，藍天這些基本東西已變成奢侈品

痴住強國永遠只會變差

唉

就放新年，春運都開始，工廠停產，D工廠新年後開工就

幻覺黎，好快會醒

有無可以影下今日日落，應該幾靚